我正式宣布以後十大中文金曲 = 勁歌金曲

男金比一個全年出得一首爛鳩情歌情歌既周柏豪 以後每年又可以睇少個頒獎禮

作為ginlee既fan 年年望穿秋水mon實等佢拎第一個女金 雖然只係十大中文金曲既女金但正常都會好開心 你老母而家唧都笑唔出

我屌你老母啊十大中文金曲

勁歌金曲以前花姐做
真心問,有無覺得以前高質d

屌 你俾姜B我都服 鳩柏豪呢啲垃圾今年做過乜鳩？

好似有

屌 鳩柏豪憑乜攞男金 仲要咁奶共真係好嘔心

政見都算 得一首罐頭歌竟然排先過牙醫今年隻碟 冇野啊嘛港台不如話比人知你點得出呢個結果

姜濤班fans玩到叱咤有最男
但係港台新人男得銅，你就知港台呢個好少人投票

鳩拍豪
欣宜

港台已經淪落到新城level

老老實實啦 唔好拎欣直同條撚樣比得唔得先 無論唱功定今年首小夜燈都高鳩佢十班

而家歌唱比賽咩比唱功，男女歌手獎係應該睇全年表現，得一首歌憑咩？仲要唔hit。一首歌就得咁karen mok應該女金

欣宜小夜燈唔差,當然係咪女銀就有相榷既

事實小夜燈係高質啵 唔好拎埋同舊屎講得唔得 而且只係女銀同周柏豪憑首鳩歌拎男金個過分程度完全冇得比 特登拎埋欣直黎比就有d多餘啦

認同 老老實實aga 陳蕾應該係包辦女銀銅但唔需要點名屌欣直啵

一首歌高質應該拎十大而唔係歌手獎，我係對事不對人，唔係針對個歌手，只係想講個台嘅準則好垃圾

蠔個男金如果係傳聞或者百年不合嗰年拎都還可以叫合理，而家拎簡直侮辱咗許廷鏗

笑死 港台為咗唔想得罪港共 頒獎俾tvb

黃妍白果
唔係fan屎 但係欣賞佢2020啲歌

港台十大中文金曲唔係一向無人care咩

一樣唔服 唔使踩一捧一

冇人care=/=可以合理化

明白可能我敏感左事實今年真係做到分豬肉咁 但咁頒法真係太過分

是旦啦 邊個拎對你人生有咩影響

呢個獎真係求撚奇算

繼續求其是但啦 連自己地方既文化都唔維護/漠視 冇咩討論價值